隻手淨係抬到去水平位置

個前三角好撚痛，有無人知咩事

拉傷過？

尋日已經有啲痛，夜晚做埋肩推，今朝嚟料

好彩打飛機向下垂

咁你自己知咩啦

前列腺癌

Webb表示，早前一直感受到左手疼痛，本以為是「滑鼠手」，但在磁力共振掃描（MRI）測試後得知脊椎上已生出腫瘤。多次檢測後，他最終確診患前列腺癌，並已經惡性轉移至骨骼。

知唔知幾耐好

旋轉肌拉傷
可大可少

rip樓主

50肩啫

點痛法先

上到某個位好似卡住咗咁，都幾痛

佢講得出三角肌前束痛應該唔關啦

肩夾擠症/五十肩
或者純粹係拉傷咗

有機會係overhead movement太多 整親long biceps tendon

甩骱，我試過，去睇跌打

兩日好返

呢類型拉傷通常好即時

五十肩

我老豆就係同你一樣做gym, 舉唔高手，睇完骨科話係肌肉撕裂，咁咪做手術補返佢囉簡單

點鳩知做做下手術，先知近乎斷咁滯，要落釘
洗鳩左我十鳩幾萬

我既presentation 講完，多謝大家

終於摸到邊個位痛，之前都搵唔到

咁邊度

使唔使相